{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025888",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "꾸븜"
    },
    "text": "子供を持つ母親として、子供や大切な方に健康的な食べ物をプレゼントしたくてデザートカフェを訪れました。 今回ご紹介するカフェは、きれいでおいしいお返し品専門店です。 カフェに行く道は南岳慶南オーナーズビルアパートの向かい側のバス停の前に行けばいいし、距離は10m程度です。 ここで提供するメニューは、さまざまな種類の飲み物やデザートです。 アメリカーノは2,900ウォンで、いちごラテは4,000ウォン、カフェラッテは3,500ウォンで購入できます。 また、クドククッキーは3800~4,200ウォンで販売され、カブリオランダは2,000ウォン、クママドレーヌは2,000ウォン、フィナンシは2,500~2,800ウォンで価格が異なります。 また、天然手作りゼリーも販売されており、価格は2,500~10,000ウォンと様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートカフェはどこにありますか？",
            "answer": "南岳慶南オーナーズビルアパートの向かい側のバス停の前にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "さまざまな種類の飲み物やデザートが提供されています。アメリカーノ、いちごラテ、カフェラッテなどの飲み物、クドククッキーやカブリオランダなどのデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "いちごラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クドククッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クドククッキーは3800~4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カブリオランダの価格はいくらですか？",
            "answer": "カブリオランダは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クママドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "クママドレーヌは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシは2,500~2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天然手作りゼリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "天然手作りゼリーの価格は2,500~10,000ウォンと様々です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 338
    }
}